「突發」記者發牌制原來已經生效咗，牌照由黑警發出

開頭幾分鐘有講，已經有記者同黑警申請記者證
以後做啲咩都要受政府同黑警限制

痴撚線以後冇晒新聞自由啦

屌

法官一定跟隊
話你冇記者牌就唔係記者

報警???

屌你老母，係都要搞死香港

唔係報警，係向警察申請記者證
以後只要張記者證唔係警察發出就當你係假記者拉得

咁撚賤

以後冇黃媒了

全面加速

以後淨係鬥紅鬥藍

有牌都照打尻你啦

埋得 popo 堆，以後就要小心。

我鐘意就認證 唔鐘意就唔認證

香港再出殯大聯盟記招如是

下一步政府開始認同popo 發牌 就係咁歹

點解蛋哥要去申請。。。甘心做黑警打手

黑警會唔會發假記者証？
發完假証再告你用假証

都無認受性駛撚理佢

易家有無證都照打

有分別咩

問題係竟然有記者自己主動申請受監管
仲要係全香港最多人睇嘅記者KOL

cls記者證要同警畜登記？
是咪冇案底先做得

個個都話要新聞自由唔受監管
蛋哥就去搵黑警出證咁佢係黃定藍

其實佢係咪臥底 成日做埋啲嘢 令手足中伏 又放流料 呃錢

咁搞法，黑警直頭變成另一個政府？

根本就惡過林鄭！！

唉咁快

唔好出fake news la
不如你講選民資格都由黑警出

軍政府

又係度報fake news

軍政府？記者關你黑警乜撚野事？

fake news 拉

咁都建議警察向記者申請警察證
邏輯一樣

睇唔明 你唔係post左佢話自己fake news ? 不過佢真係好唔專業

點解咁話蛋哥
佢為左手足日日去食藍店做直播

不嬲都當佢笑片睇，唔算記者

都係再多個藉口拉記者

現時冇法例比權班狗，只不過而家做乜都冇代價

殺左你全家再話搵到槍、炸彈，激烈駁火都仲得

起一起樓主底就知on9

而家好多 kol 求其拎部電話出去拍就話自己係記者!
係呀，電話咋，相機/cam 都冇部

好喇，唔講器材，有冇專業操守呢?
開住 Live 爆粗，仲要評論件事，最基本既中立都做唔到!

好喇，唔講中唔中立喇，講報導真相喇!
竟然話要製造節目效果? 當自己做綜藝節目呀?
新聞就係要報導事實，你可以搵一單好 juicy 既故仔，但唔係要你作故仔!

用得記者身份就唔該做返記者應該做嘅事，想做其他事唔該唔好用記者身份!

咁少人明樓主講乜
呢件垃圾幾時先可以唔再用記者呢個名呃飲呃食

繼續讚13歲記帶

黑警發牌 即係直接承認軍政府
權力仲高過法庭cls

tvb,星島,商台日日老作老屈你又點睇

就我所知,記協從來無屌呢班人
又新聞自由?

新聞就係要報導事實我認同

但9成香港傳媒高層都去西環奶袋底
隱瞞警暴

根本係傳統傳媒不滿呢班自媒體

自媒體頂盡係表達方式有問題
但香港傳統傳媒直頭係中共的盟友

佢都有份搞死記者

黃媒已經好少
講真難得蛋蛋俱樂部每次都係現場跑黎跑去盡哂力
根本每日都live咁濟 仲想點
如果係都要用專業記者既身份去打壓呢個人既
我冇野講 不過一定企蛋哥嗰邊

屌人唔專業唔中立嗰啲有冇屌埋東方星島商報晴報tvb...etc
明明對面幾萬人比你打 係要打自己人都唔明為乜鳩

如果唔係佢次次都算係跟得最貼嗰個，都唔係幾想睇佢佢真係有啲煩，次次一開live就喺到屌同埋勁多個人感情
就算睇丘品都最多係間唔中一兩句笑下啲狗或者俾狗搞先鬧下，同埋睇親直播都聽到佢手足手足咁叫，覺得專業記者唔應該係咁

佢成日屌狗搞到側邊啲記者中招
已經好幾次
上次仲扮嘢叫記者小心
跟手推個記者去擋 去食椒
有片影到晒
呢條友真係冇眼睇

星島日日出fake news老屈異見人士
我真係無見香港專業記者同記協出聲講人話

香港記者講專業真係本世紀最好笑笑話

仲未計狗方記招香港記者怕高層屌唔敢問尖銳問題

無架啦 就算有幾多依類不公義嘅事都好，香港人只會望一望 唔會有任何反擊